哲學題難題

如果有一部可以複製原子既機器，將你成身一模一樣咁複製曬出黎，到底佢會唔會有曬你既記憶同能力

算係哲學問題咩...？

利申 無頭緒

唔係

如果A排列既原子代表某個技能，係咪即係令人類有A排列既原子 就會學到某樣技能
所有記憶都只係由原子排列黎記憶